啱啱先去左越南峴港間Be Man叫海鮮

叫佢報價，聽到哇一聲，問左大蝦60萬，大峴180萬，係未已經比遊客食貴曬？？真心唔便！

呢間幾抵呀我覺得
利申食過

我好似有去過 九月果陣。 食左好撚多海鮮先係300萬。 兩個人 4隻手臂咁粗既賴尿蝦，螺，又蜆，又蝦，又蟹

下個月去，其實峴港有無得玩浮潛

要出占婆島~
2,3月先係潛水時期

有兩間BE MAN架(差一兩條街), 我兩間都去過
一間老實D平D, 另一間死都要我飲野同埋俾濕紙巾收番我錢..痴鬼線

一個人去食會唔會唔招呼我呢
黎緊3月自己一個人去峴港4日
去boom boom +食海鮮

有冇地址 啲名好似

兩間都係同一條街，一間前D一間後D
利申：兩間去曬，都係咁q貴，湯遊客

果邊唔好玩